唔知係咪一直單身, 我諗偏左

睇左比自己後生一個接一個咁拍拖, 我自卑、傷心又妒忌
我總係覺得自己值得擁有一段感情
我好想搵一個女朋友黎填補我心底嘅空缺, 雖然我知道咁樣係可能唔岩
因為一個女仔係一個人, 唔係一塊拼圖
感情係雙向, 需要互相尊重, 呵護, 珍惜, 唔係單單滿足自己
而且緣份冇得急亦不能創造
但係人越大, 越睇到自己身邊人一個個咁拍拖, 我就越在意自己心中嘅缺口
就好似砌拼圖少塊key piece要搵出黎一樣
聽完之後, 大家可能會恥笑我, 屌7我 , 但感情唔抒發一下真係好難頂

利申: 有對象, 但係暫時冇咩行動, 一黎未諗到點追佢, 二黎未肯定自己會當係一個人定一個填補缺口嘅工具, 但係又好怕佢會比人追左, 當然更唔想佢原來一直有條仔 (如果是咁此post已完)
Sor for 1999

點解個利申好似我自己自白咁

當你妒忌其他人，就唔值得有
你要既幸福唔係比較出黎
單身都可以好幸福

當我多年單身時, 我就羨慕有女朋友嘅
或者到我有女朋友時, 我又會羨慕番單身
但呢一刻我心中果個缺口無限放大緊

搵PTGF/SP囉

I know that feel

正常 人愈大愈認清呢個世界呢個社會 自然就會愈自卑

拍拖唔一定好
單身唔一定唔好

拍拖真係唔係岩某d人
覺得好麻煩...
成日要哄女
日哄夜哄....
無哂自己時間...

利申拍緊一年

每日都煩緊N個問題

樓豬

你既擔憂係好正常，
真係有又煩無又會煩

我覺得你有鐘意既人就行動喇
下下都要唸機會好快走失

最好認識對方既性格先好一齊會好d
你同時都可以識下其他人，
睇下自已對其他女仔既唸法

拍拖需要付出

幾大？同你諗法差唔多

其實點解女人要tum，咩原理？

23歲

唔知點解女人大部分被創造為心理上需要呵護🙄

過多幾年就會瀟脫啲嫁啦
我就嚟27都A0，身邊有啲人已經結婚，有啲仲做埋老豆老母，諗諗下唔係咁過癮
雖然偶爾我都想試下拍拖

我37A0，化撚晒

樓豬成段野好似冇諗過自己出手都有機會收皮。係咪A得太耐會幻想自己咁耐只係唔出手。

利申22a0

但係鍾意一個人唔講出口一定冇機會，而且感受抒發左總好過屈住
我唔出手，係因為自己雖然明白果D野，但心理上都係好唔想食檸檬
我本來就係一個好唔鍾意被拒絕嘅人，係會發脾氣果隻